盡情愚弄我吧

我既愛情運真係好差
次次身邊既人都話似樣出到 但原來都係幻覺黎

算啦 冇機會出pool的

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

係呀 所以係到ff 比你看透了

機會嚟到有冇好好把握先
冇既話唔怪得人架喎